【找數真漢子】伊巴上BBC回碧咸：會著英軍波衫同食炸魚薯條

英格蘭於世界盃8強對瑞典賽前，伊巴謙莫域曾在網上向舊隊友碧咸「挑機」對賭，結果伊巴落敗。這位效力洛杉磯銀河的瑞典球星雖賽後已願賭服輸，但周四在《BBC》公開重申，願意穿上英格蘭球衣來溫布萊觀看英軍比賽，以及吃英國傳統美食炸魚薯條。

伊巴當時曾下賭注，如瑞典勝出，他在宜家購買的所有傢俬，都要由碧咸埋單；相反若英軍勝出，碧咸便要伊巴穿上英軍球衣來到溫布萊，觀賞球隊比賽，期間還要吃炸魚薯條。這場比賽結果由英格蘭勝出，碧咸賽後已即刻在網上出帖，還特意改圖令伊巴穿上英格蘭波衫，等待他「找數」，而伊巴及後也已在ig回應，但只是簡單表示自己會去溫布萊。
伊巴周四接受《BBC》電視台訪問，便首次對著鏡頭向碧咸開腔：「大衛，我們對賭，然而我輸了；我會來溫布萊看英格蘭比賽，當然還會穿上英格蘭球衣，以及吃炸魚薯條。」他及後再補充：「在瑞典落敗後，給我一點時間透氣和冷靜，但現在可以了，我很期待比賽。」
英格蘭下一場國際賽於9月上演，會在歐洲國家聯賽與西班牙於溫布萊對壘，未知伊巴是否會在這場比賽穿上英軍球衣，在觀眾席上為他們打氣。

衝出黎

垃圾黎

找數真漢子

型

廣告黎咖 傻豬